Русское поле экспериментов (1989), Концерт (1997)
		РУССКОЕ ПОЛЕ ЭКСПЕРИМЕНТОВ
!		Музыка и слова - Е.Летов

>		Am F
		Трогательным ножичком пытать свою плоть
>		Dm E
		Трогательным ножичком пытать свою плоть
		До крови прищемить добровольные пальцы
		Отважно смакуя леденцы на палочке

		Целеустремленно набивать карманы
		Мертвыми мышатами живыми хуями
		Шоколадными конфетами
		И нерукотворными пиздюлями

		На патриархальной свалке устаревших понятий
		Использованных образов и вежливых слов
		Покончив с собой уничтожить весь мир
		Покончить с собой уничтожить весь мир

		Вечность пахнет нефтью
		Вечность пахнет нефтью

		Словно иней сердобольный смех
		Словно иней сердобольный смех
		Словно иней сердобольный смех
		Славно подает на, на, на
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов

		География подлости, орфография ненависти
		Апология невежества, мифология оптимизма
		Законы гаубиц и благонравия
		Знатное пиршества благоразумия
		Устами ребенка глаголет яма
		Устами ребенка глаголет пуля

		Вечность пахнет нефтью
		Вечность пахнет нефтью

		Словно иней сердобольный смех
		Словно иней сердобольный смех
		Словно иней сердобольный смех
		Славно молится на, на, на
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов

		Мастерство быть излишним подобно мне
		Мастерство быть любимым подобно петле
		Мастерство быть глобальным как печёное яблоко
		Искусство вовремя уйти в сторонку
		Искусство быть посторонним
		Искусство быть посторонним

		Новейшее средство для чистки духовок
		От задохнувшихся по собственной воле
		Новейшее средство для чистки верёвок
		От скверного запаха немытых шеи
		Новейшее средство находить виновных
		Новейшее средство находить виновных

		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов

		За открывшейся дверью - пустота
		Это значит, что кто-то пришёл за тобой
		Это значит, что теперь ты кому-то
		Понадо- понадо- понанадобился

		А снег всё идёт, а снег всё идёт
		Русское поле источает снег
		Иных хоронили в упаковке глазенок
		Иных хоронили в упаковке газет

		А то, что на бойне умертвили бычка
		На то всеобщая радость, всеобщая гордость
		Всеобщая вера, всеобщая воля
		Всеобщая воля, да всеобщая старость

		Набить до отказа собой могилу -
		Это значит наследовать Землю
		Что же такое наследовать Землю?
		Это значит исчерпать терпение

		Что и требовалось доказать
		Что и требовалось доказать

		Дверной глазок в замочную щель
		Гениальные мыслишки, мировые войнушки
		Неофициальные пупы Земли
		Эмалированные части головных систем

		Инстинктивные добровольцы
		Во имя вселенной и хлебной корочки
		Люди пишется с большой буквы
		Слово "Люди" пишется с большой буквы

		Свастика веры стянула лица
		Вавилонская азбука налипла на пальцах
		Исторически оправданный метод
		Пожирания сырой земли

		Это ли не то, что нам надо?
		Это ли не то, что нам надо?
		Это ли не то, что нам надо?

		А поутру они неизбежно проснулись
		Не простудились, не замарались
		Называли вещи своими именами
		Сеяли доброе, разумное, вечное

		Всё посеяли, всё назвали
		Кушать подано честь по чести
		На первое были плоды просвещения
		На второе кровавые пальчики

		Орденоносный Господь победоносного мира
		Заслуженный Господь краснознаменного страха
		Правильный праздник для праведных граждан
		Наточенный серп для созревших колосьев

		Яма, как принцип движения к Солнцу
		Кашу слезами не испортишь, нет

		Полные сани девичьим срамом
		Полные простыни ребячьим смрадом
		Девичьи глазки, кукушкины слезки
		А так же всякие иные предметы

		Так кто же погиб в генеральном сражении
		Кто погиб в гениальном поражении
		За полную чашку жалости
		В Сталинградской битве озверевшей похоти

		Самолёт усмехнулся вдребезги
		В бугорок обетованной Земли
		Самолёт усмехнулся вдребезги
		В бугорок обетованной Землицы

		А мою любовь я собственноручно
		Освободил от дальнейших
		Неизбежных огорчений
		Подманил её пряником } 2 раза

		Изнасиловал грязным жестоким ботинком
		И повесил на облачке
		Словно ребёнок свою нелюбимую куклу

		Свою нелюбимую куклу } 3 раза
		Словно иней сердобольный смех } 3 раза
		Славно вылиться на на на...
		Русское поле экспериментов } 4 раза
		Вечность пахнет нефтью } 4 раза

Примечаение:	Аккорд <F> в данном случае играется без барре. Зажимаются первая и
		вторая струна так, чтобы они не звучали совсем.

-

!		Вся песня играется на аккордах <Hm, G, E, F#>
!		Для лучшей ясности расставил аккорды в большей части песни :-)))
!		Места где играется перебором я обозначил |....|
!		Перебор такой - 5 3 2 3 1 3 2 3

>		Hm                       G
		Трогательным ножичком пытать свою плоть,
>		 E                       F#
		Трогательным ножичком пытать свою плоть.
		До крови прищемив добровольные пальцы,
		Отважно смакуя леденцы на палочке.
		Целеустремленно набивать карманы
		Мертвыми мышатами живыми хуями,
		Шоколадными конфетами
		и нерукотворными пиздюлями.
		На патриархальной свалке устаревших понятий,
		Использованных образов и вежливых слов
>		Hm G    E                   F#
		      Покончив с собой уничтожить весь мир,
>		Hm G    E                   F#
		      Покончив с собой уничтожить весь мир.

>		 Hm        G
		География подлости,
>		E           F#
		Орфография ненависти,
		Мифология невежества,
		Топология оптимизма.
		Законные гаубицы благонравия,
		Статное пиршество благоразумия,
		Устами ребенка глаголет яма,
>		                              Hm G
		Устами ребенка глаголет пуля.
>		 E               F#    Hm G
		Вечность пахнет нефтью,
>		 E               F#
		Вечность пахнет нефтью.
>		  Hm              G
		Словно иней сердобольный смех,
>		  E               F#
		Словно иней сердобольный смех,
>		  Hm              G
		Словно иней сердобольный смех
>		  E              F#
		Славно валиться на... на

>		Hm       G       E         F#
		Русское поле экспериментов,
		Русское поле экспериментов,
		Русское поле экспериментов,
		Русское поле экспериментов.

>		       Hm                   G
		Мастерство быть излишним подобно мне,
>		       E                   F#
		Мастерство быть любимым подобно петле,
>		       Hm                          G
		Мастерство быть глобальным, как печеное яблоко.
>		   E                   F#
		Искусство ловли, да уйти в сторонку.
>		Hm G    E                 F#
		     Искусство быть посторонним,
>		Hm G    E                 F#
		     Искусство стать посторонним.
>		Hm                      G
		Новейшее средство для очистки духовок
>		E                  F#
		Задохнувшихся по собственной воле,
>		Hm                      G
		Новейшее средство для очистки веревок
>		   E                   F#
		От скверного запаха немытых шей.
>		Hm G    E                   F#
		     Новейшее средство находить виновных,
>		Hm G    E                   F#
		     Новейшее средство находить виновных.

>		 Hm      G       E         F#
		Русское поле экспериментов,
>		 Hm      G       E         F#
		Русское поле экспериментов.

>		Hm G E F#

>		       Hm                G
		|..............................
		За открывшейся дверью - пустота.
>		      E                   F#
		......................................
		Это значит что кто-то пришел за тобой,
>		  Hm               G
		................................
		Это значит что теперь ты кому-то
>		  E                F#       Hm G
		...........................
		Понада-понада-понанадобился.
>		   E                 F#
		.................................
		А снег всё идет, а снег всё идет,
>		 Hm               G         E F#
		...........................
		Русское поле источает снег.
>		   Hm               G
		.................................
		Иных хоронили в упаковке глазенок,
>		   E                F#           Hm G E F#
		...............................|
		Иных хоронили в упаковке газет.

>		   Hm                    G
		А то, что на бойне умертвили бычка
>		          E                F#
		Но то всеобщая радость, всеобщая гордость,
>		    Hm                  G
		Всеобщая ненависть, всеобщая воля,
>		    E                F#             Hm G E F#
		Всеобщая воля да всеобщая старость.

		Набей до отказа собой могилу
		Это значит наследовать землю.
		Что же такое наследовать землю
		Это значит исчерпать терпение.
		Что и требовалось доказать.

		В дверной глазок, в замочную щель
		Идеальные мыслишки, мировые войнушки,
		Неофициальные пупы земли,
		Эмалированные части головных систем,
		Импертивные добровольцы,
		А имя вселенной и хлебной корочки?
		Люди с большой буквы
		Слово люди пишется с большой буквы.

		Свастика веры стянула висок,
		Вавилонская азбука налипла на пальцах.
		Исторически оправданный метод
		Пожирания сырой земли.
		Это ли не то, что нам надо?
		Это ли не то, что нам надо?
		Это ли не то, что нам надо?
		Это ли не то, что нам надо? да, да, да, да...

		А по утру, они неизбежно проснулись,
		Не простудились, не замарались,
		Танцевали, велича своими именами,
		Сеяли доброе, разумное вечное.
		Всё посеяли, всё пожали
		Кушать подано - честь по чести.
		На первое были плоды просвещения,
		На второе - кровавые мальчики.

		Орденоносный господь победоносного мира,
		Заслуженный господь краснознаменного страха.
		Праведный праздник праведных граждан,
		Отточенный серп несозревших колосьев.
		Яма как признак движения к солнцу,
		Кашу слезами не испортишь, нет.

		Полные сани девичьим срамом,
		Полные простыни ребячьим смрадом,
		Девичьи глазки, кукушкины слезки,
		А так же всякие другие предметы.

		А кто же погиб в генеральном сражении?
		Кто погиб в генеральном поражении?
		За полную чашку жалости
		В Сталинградской битве озверевшей похоти.
		Самолет усмехнулся вдребезги
		Бугорок обетованной земли.
		Бугорок...
		Обетованной земли.

		А мою любовь я собственноручно
		Освободил от дальнейших неизбежных огорчений.
		Подманил её пряником,
		Подманил её пряником.
		Изнасиловал грязным жестоким ботинком
		И повесил на облачке словно ребёнок
		Свою ненавистную куклу,
		Свою ненавистную куклу,
		Свою ненавистную куклу,
		Свою ненавистную куклу.

		Словно иней сердобольный смех,
		Словно иней сердобольный смех,
		Словно иней сердобольный смех
		Славно валиться на... на...

		Русское поле экспериментов,
		Русское поле экспериментов,
		Русское поле экспериментов,
		Русское поле экспериментов.

>		E                F#     Hm G
		|......................
		Вечность пахнет нефтью,
		.......................
		Вечность пахнет нефтью,
		.........................|
		Вечность пахнет нефтью...

-

>		   Hm                   Gm
		Трогательным ножичком пытать свою плоть
>		   Em                   Fm#
		Трогательным ножичком пытать свою плоть
		До крови прищемить добровольные пальцы
		Отважно смакуя леденцы на палочке
		Целеустремленно набивать карманы
		Мертвыми мышатами живыми х...и
		Шоколадными конфетами
		И нерукотворными пи.....ми

		На патриархальной свалке устаревших понятий
		Использованных образов и вежливых слов
		Покончив с собой уничтожить весь мир
		Покончить с собой уничтожить весь мир
		Вечность пахнет нефтью } 2 раза

		Словно иней сердобольный смех } 3 раза
		Славно подает на, на, на
		Русское поле экспериментов } 4 раза

		География подлости, орфография ненависти
		Апология невежества, мифология оптимизма
		Законы гаубиц и благонравия
		Знатное пиршества благоразумия

		Устами ребенка глаголет яма
		Устами ребенка глаголет пуля
		Вечность пахнет нефтью } 2 раза
		Словно иней сердобольный смех } 3 раза
		Славно молится на, на, на
		Русское поле экспериментов } 4 раза

		Мастерство быть излишним подобно мне
		Мастерство быть любимым подобно петле
		Мастерство быть глобальным как печёное яблоко
		Искусство вовремя уйти в сторонку
		Искусство быть посторонним } 2 раза

		Новейшее средство для чистки духовок
		От задохнувшихся по собственной воле
		Новейшее средство для чистки верёвок
		От скверного запаха немытых шеи

		Новейшее средство находить виновных
		Новейшее средство находить виновных
		Русское поле экспериментов } 4 раза

		За открывшейся дверью - пустота
		Это значит, что кто-то пришёл за тобой
		Это значит, что теперь ты кому-то
		Понадо- понадо- понанадобился

		А снег всё идёт, а снег всё идёт
		Русское поле источает снег
		Иных хоронили в упаковке глазенок
		Иных хоронили в упаковке газет
		А то, что на бойне умертвили бычка
		На то всеобщая радость, всеобщая гордость

		Всеобщая вера, всеобщая воля
		Всеобщая воля, да всеобщая старость
		Набить до отказа собой могилу -
		Это значит наследовать Землю

		Что же такое наследовать Землю?
		Это значит исчерпать терпение
		Что и требовалось доказать } 2 раза

		Дверной глазок в замочную щель
		Гениальные мыслишки, мировые войнушки
		Неофициальные пупы Земли
		Эмалированные части головных систем
		Инстинктивные добровольцы
		Во имя вселенной и хлебной корочки

		Люди пишется с большой буквы
		Слово "Люди" пишется с большой буквы
		Свастика веры стянула лица
		Вавилонская азбука налипла на пальцах

		Исторически оправданный метод
		Пожирания сырой земли
		Это ли не то, что нам надо? } 4 раза

		А поутру они неизбежно проснулись
		Не простудились, не замарались
		Называли вещи своими именами
		Сеяли доброе, разумное, вечное

		Всё посеяли, всё назвали
		Кушать подано честь по чести
		На первое были плоды просвещения
		На второе кровавые мальчики

		Орденоносный Господь победоносного мира
		Заслуженный Господь краснознаменного страха
		Правильный праздник для праведных граждан
		Наточенный серп для созревших колосьев
		Яма, как принцип движения к Солнцу
		Кашу слезами не испортишь, нет

		Полные сани девичьим срамом
		Полные простыни ребячьим смрадом
		Девичьи глазки, кукушкины слезки
		А так же всякие иные предметы

		Так кто же погиб в генеральном сражении
		Кто погиб в гениальном поражении
		За полную чашку жалости
		В Сталинградской битве озверевшей похоти

		Самолёт усмехнулся вдребезги
		В бугорок обетованной Земли
		Самолёт усмехнулся вдребезги
		В бугорок обетованной Землицы

		А мою любовь я собственноручно
		Освободил от дальнейших
		Неизбежных огорчений
		Подманил её пряником } 2 раза
		Изнасиловал грязным жестоким ботинком
		И повесил на облачке
		Словно ребёнок свою нелюбимую куклу

		Свою нелюбимую куклу } 3 раза
		Словно иней сердобольный смех } 2 раза

		Словно иней сердобольный смех
		Славно вылиться на на на...
		Русское поле экспериментов } 4 раза
		Вечность пахнет нефтью } 4 раза

-

!		Басс как всегда простой:

		Е|-7-7-7-7-7-7-7-7-3-3-3-3-3-3-3-3-0-0-0-0-0-0-0-0-2-2-2-2-2-2-2-2
>		  -------Hm--------------G---------------E---------------F#--------

!		Вот и всё, кроме одной красивой вставочки:

		Е|-7-7-7-9-9-9-10-10-9-9-9-7-7-7-5-5-3-3-3-3-3-3-3-3-2-2-2-2-2-2-2-2

-

>		  Hm                     G
		Трогательным ножичком пытать свою плоть
>		  Em                     Hm
		Трогательным ножичком пытать свою плоть
>		     Hm                  G
		До крови прищемить добровольные пальцы
>		   Em7               F#7
		Отважно смакуя леденцы на палочке
>		 Hm                  G
		Целеустремленно набивать карманы
>		 Em                  Hm
		Мертвыми мышатами живыми х**ми
>		                  G
		Шоколадными конфетами
>		     Em7          F#7
		И нерукотворными пиз****ми
>		Hm G           Em                 F#7
		... На патриархальной свалке устаревших понятий
>		Hm G   Em                     F#7
		... Использованных образов и вежливых слов
>		Hm G   Em                 F#7
		... Покончив с собою уничтожить весь мир
>		Hm G   Em                     F#7
		... Покончить с собой - уничтожить весь мир
>		Hm G Em              F#7
		... Вечность пахнет нефтью
>		Hm G Em              F#7
		... Вечность пахнет нефтью
>		  Hm   A          G
		Словно иней сердобольный смех
>		  Hm   A          G
		Словно иней сердобольный смех
>		  Hm   A          G
		Словно иней сердобольный смех
>		  Hm    A       G
		Славно валится на... на... на...
>		 Hm      G       Hm        G
		Русское поле экспериментов
>		 Hm      G       Hm        G
		Русское поле экспериментов
>		 Hm      G       Hm        G
		Русское поле экспериментов
>		 Hm      G       Em        F#7
		Русское поле экспериментов

		География подлости,
		Орфография ненависти
		Апология невежества,
		Мифология оптимизма
		Законные гаубицы благонравия
		Знатное пиршество благоразумия
		Устами ребенка глаголет яма
		Устами ребенка глаголет пуля
		...Вечность пахнет нефтью
		...Вечность пахнет нефтью
		Словно иней сердобольный смех
		Словно иней сердобольный смех
		Словно иней сердобольный смех
		Славно валится на... на... на...
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов

		Мастерство быть излишним подобно мне
		Мастерство быть любимым подобно петле
		Мастерство быть глобальным как печёное яблоко
		Искусство вовремя уйти в сторонку
		...Искусство быть посторонним
		...Искусство быть посторонним

		Новейшее средство для очистки духовок
		От задохнувшихся по собственной воле
		Новейшее средство для очистки верёвок
		От скверного запаха немытых шей
		...Новейшее средство находить виновных
		...Новейшее средство находить виновных
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов

		За открывшейся дверью - пустота
		Это значит, что кто-то пришёл за тобой
		Это значит, что теперь ты кому-то
		Понадо-понадо-пона-надобился
		...А снег всё идёт, а снег всё идёт
		Русское поле источает снег

		Иных хоронили в упаковке глазенок
		Иных хоронили в упаковке газет

		А то, что на бойне умертвили бычка
		На то всеобщая радость, всеобщая гордость
		Всеобщая ненависть, всеобщая воля
		Всеобщая воля, да всеобщая старость
		Набить до отказа собой могилу -
		Это значит наследовать Землю
		Что же такое наследовать Землю?
		Это значит исчерпать терпение
		...Что и требовалось доказать
		...Что и требовалось доказать

		В дверной глазок в замочную щель
		Гениальные мыслишки, мировые войнушки
		Неофициальные пупы Земли
		Эмалированные части головных систем
		Инстинктивные добровольцы
		Во имя Вселенной и хлебной корочки
		Люди с большой буквы
		Слово "Люди" пишется с большой буквы
		Свастика веры стянула лица
		Вавилонская азбука налипла на пальцах
		Исторически оправданный метод
		Пожирания сырой земли
		Это ли не то, что нам надо?
		Это ли не то, что нам надо?
		Это ли не то, что нам надо?
		Это ли не то, что нам надо?

		А поутру они неизбежно проснулись
		Не простудились, не замарались
		Называли вещи своими именами
		Сеяли доброе, разумное, вечное
		Всё посеяли, всё назвали
		Кушать подано честь по чести
		На первое были плоды просвещения
		А на второе кровавые мальчики

		Орденоносный Господь победоносного мира
		Заслуженный Господь краснознаменного страха
		Праведный праздник для правильных граждан
		Отточенный серп для созревших колосьев

		Яма, как принцип движения к Солнцу
		Кашу слезами не испортишь, нет

		Полные сани девичьим срамом
		Полные простыни ребячьим смрадом
		Девичьи глазки, кукушкины слезки
		А так же всякие иные предметы

		Так кто погиб в генеральном сражении
		Кто погиб в гениальном поражении
		За полную чашку жалости
		В Сталинградской битве озверевшей похоти

		Самолёт усмехнулся вдребезги
		В бугорок обетованной Земли
		Самолёт усмехнулся вдребезги
		В бугорок обетованной Землицы

		А свою любовь я собственноручно
		Освободил от дальнейших неизбежных огорчений
		Подманил её пряником
		Подманил её пряником
		Изнасиловал грязным жестоким ботинком
		И повесил на облачке словно ребёнок
		Свою нелюбимую куклу
		Свою нелюбимую куклу
		Свою нелюбимую куклу
		Свою нелюбимую куклу
		Словно иней сердобольный смех
		Словно иней сердобольный смех
		Словно иней сердобольный смех
		Славно валится на... на... на...
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов
		Русское поле экспериментов

		...Вечность пахнет нефтью
		...Вечность пахнет нефтью
		...Вечность пахнет нефтью
		...Вечность пахнет нефтью

-

>		Hm                    G
		Трогательным ножичком пытать свою плоть
>		Em                     F#
		Трогательным ножичком пытать свою плоть
		До крови прищемить добровольные пальцы
		Отважно смакуя леденцы на палочке
		Целеустремленно набивать карманы
		Мертвыми мышатами живыми х...и
		Шоколадными конфетами
		И нерукотворными пи.....ми

		На патриархальной свалке устаревших понятий
		Использованных образов и вежливых слов
		Покончив с собой уничтожить весь мир
		Покончить с собой уничтожить весь мир
		Вечность пахнет нефтью } 2 раза

		Словно иней сердобольный смех } 3 раза
		Славно подает на, на, на
		Русское поле экспериментов } 4 раза

		География подлости, орфография ненависти
		Апология невежества, мифология оптимизма
		Законы гаубиц и благонравия
		Знатное пиршества благоразумия

		Устами ребенка глаголет яма
		Устами ребенка глаголет пуля
		Вечность пахнет нефтью } 2 раза
		Словно иней сердобольный смех } 3 раза
		Славно молится на, на, на
		Русское поле экспериментов } 4 раза

		Мастерство быть излишним подобно мне
		Мастерство быть любимым подобно петле
		Мастерство быть глобальным как печёное яблоко
		Искусство вовремя уйти в сторонку
		Искусство быть посторонним } 2 раза

		Новейшее средство для чистки духовок
		От задохнувшихся по собственной воле
		Новейшее средство для чистки верёвок
		От скверного запаха немытых шеи

		Новейшее средство находить виновных
		Новейшее средство находить виновных
		Русское поле экспериментов } 4 раза

		За открывшейся дверью - пустота
		Это значит, что кто-то пришёл за тобой
		Это значит, что теперь ты кому-то
		Понадо- понадо- понанадобился

		А снег всё идёт, а снег всё идёт
		Русское поле источает снег
		Иных хоронили в упаковке глазенок
		Иных хоронили в упаковке газет
		А то, что на бойне умертвили бычка
		На то всеобщая радость, всеобщая гордость

		Всеобщая вера, всеобщая воля
		Всеобщая воля, да всеобщая старость
		Набить до отказа собой могилу -
		Это значит наследовать Землю

		Что же такое наследовать Землю?
		Это значит исчерпать терпение
		Что и требовалось доказать } 2 раза

		Дверной глазок в замочную щель
		Гениальные мыслишки, мировые войнушки
		Неофициальные пупы Земли
		Эмалированные части головных систем
		Инстинктивные добровольцы
		Во имя вселенной и хлебной корочки

		Люди пишется с большой буквы
		Слово "Люди" пишется с большой буквы
		Свастика веры стянула лица
		Вавилонская азбука налипла на пальцах

		Исторически оправданный метод
		Пожирания сырой земли
		Это ли не то, что нам надо? } 4 раза

		А поутру они неизбежно проснулись
		Не простудились, не замарались
		Называли вещи своими именами
		Сеяли доброе, разумное, вечное

		Всё посеяли, всё назвали
		Кушать подано честь по чести
		На первое были плоды просвещения
		На второе кровавые мальчики

		Орденоносный Господь победоносного мира
		Заслуженный Господь краснознаменного страха
		Правильный праздник для праведных граждан
		Наточенный серп для созревших колосьев
		Яма, как принцип движения к Солнцу
		Кашу слезами не испортишь, нет

		Полные сани девичьим срамом
		Полные простыни ребячьим смрадом
		Девичьи глазки, кукушкины слезки
		А так же всякие иные предметы

		Так кто же погиб в генеральном сражении
		Кто погиб в гениальном поражении
		За полную чашку жалости
		В Сталинградской битве озверевшей похоти

		Самолёт усмехнулся вдребезги
		В бугорок обетованной Земли
		Самолёт усмехнулся вдребезги
		В бугорок обетованной Землицы

		А мою любовь я собственноручно
		Освободил от дальнейших
		Неизбежных огорчений
		Подманил её пряником } 2 раза
		Изнасиловал грязным жестоким ботинком
		И повесил на облачке
		Словно ребёнок свою нелюбимую куклу

		Свою нелюбимую куклу } 3 раза
		Словно иней сердобольный смех } 2 раза

		Словно иней сердобольный смех
		Славно вылиться на на на...
		Русское поле экспериментов } 4 раза
		Вечность пахнет нефтью } 4 раза